Мой незаконченный пет-проект на Go.

Women Validator Demo - проект с циничной идеей пробива "по базе" женского пробега, подобно тому, как на Avito или Auto.ru можно купить платный отчёт на историю автомобиля. Суффикс "Демо" означает, что данный проект сделан в кач-ве технической демонстрации и никогда не должен увидеть свет как законченный продукт.

Сейчас написаны только сиды для базы данных - там сложные родственные связи людей. Мужчина и женщина образуют пару, у них может быть 0+ детей. Некоторые пары состоят в браке, некоторые просто встречаются/встречались ранее. Также есть база заболеваний и комментариев в интернете - по всей этой информации и формируется "пробег" и детальный отчет по человеку.

* Реляционная БД работает в Docker-контейнере, запускается с make-команды (см. команды для миграции в `database/migrations/up.sql`)
* Основные файлы с кодом в папке `database` (основная бизнес-логика не написана);
* Есть склонятор отчетства для женщин и для мужчин (работа со строками), в папке `internal/stubs/humans.go`;
* Есть некое подобие самописной ORM в `pkg/models`
* Приложение может быть развернуто в консоли или в веб (разные точки входа в `cmd`)
